[釣魚]新手啱啱玩筏仔

初入門可以諗SVR 下手125 長 $200左右
之後是但買隻2500/3000杯搞仔 有得體驗之餘又唔會用得多錢